好討厭唔完美又一無是處嘅自己

點解唔可以俾我生得好睇少少 少少都夠

總有人識得欣賞你嘅，加油

儲錢整容啦

儲緊

佢欣賞我，你未必欣賞佢

需要灰到咁咩

整邊到？

嗱，你覺唔覺爭少少嘢？無圖嚟評頭品足好難好徹底咁幫你

五官柒無辦法 已經盡咗力打扮

*我未必欣賞佢

鼻

圖呀！金成有，文字不足以形容架，唔係人類使撚發明相機咩！

到而家仲係A0

好想出pool?

你當係成龍咁樣就得

無得當架

我想有人超級鍾意我，包括我個樣

成龍咁嘅樣你發咗達啦

其實係得個鼻似成龍

點解咁注明係樣

因為我自己好外貌主義

你想溝靚女？

可以話係 但唔想佢睇我唔起或者同我一齊嗰陣有屈就嘅感覺，所以我先想令自己個樣好睇啲

靚女無你份架啦 簡個正常算啦

衰d講你都自知咩皮 但又要簡靚女

呢啲叫眼角高